而家啲小學生畢業仲會唔會寫紀念冊？

突然好懷念小學生時
紀念冊都要爭妍鬥艷
貼勁多貼紙同用唔同色嘅筆去寫
仲要唔同友情寫啲野係唔同

又好期待唔知啲同學寫返啲咩返嚟

之前睇返本野小學雞寫野真係好on9

我驚依家啲小學生會係紀念Q

有個同學話送個透視眼鏡俾我𥄫女

會
利申 補小學 前兩日收到張

好懷念

血型會寫K型

家陣睇翻覺得好純真

真

地址：太空的地球的香港的九龍

冇同學會比我寫

有型

留言板會寫 萬里長城長又長 我兩友誼比它長
次次睇親都笑

身高999999999

血型:好型
星座:你估下
地址:地球

地址:天橋底

諗起紀念冊條女寫左三四百字出來比我
果時MSN日日傾計
咁就十幾年
青春

睇到打冷震

唔敢睇

舊時最friend嘅小學同學已成陌路人